# Descrição da atividade

1) Crie uma interface Sorteador, com um único método público
        int sortear(),
   que retorna um inteiro escolhido a partir de um experimento aleatório qualquer.

2) Crie uma classe Dado, que implementa a interafce Sorteador. O dado tem como característica sortear
   um inteiro entre 1 e 6, cada qual com a mesma probabilidade.

   (Dica: o método nextInt(int bound) do objeto Random sorteia um inteiro com probabilidade uniforme
   entre 0 e bound - 1.)

3) Crie uma classe DadosDeGamao, que também implementa Sorteador. Objetos dessa classe têm
   como característica jogar dois dados comuns de 6 faces e somar os dois valores obtidos.
   Caso os dois valores sejam iguais, o resultado retornado será na verdade o DOBRO da soma
   daqueles valores, ou seja, o quádruplo daquele valor.

   Exemplos: resultados dos dados: 1 e 3; valor retornado: 1 + 3 = 4
             resultados dos dados: 5 e 2; valor retornado: 5 + 2 = 7
             resultados dos dados: 5 e 5; valor retornado: 2 * (5 + 5) = 4 * 5 = 20

   (Dica: não reescreva uma maneira de sortear um número entre 1 e 6. Use um objeto Dado para isso.)

4) Crie uma classe DadosTriplos, que também implementa a mesma interface. Obetos dessa classe
   sorteiam o inteiro que será retornado jogando três vezes um dado e somando os três pontos obtidos.

5) Crie uma classe abstrata JogoDeDoisJogadores, que possui os atributos
     - String nomeJogo
     - String nomeJogador1
     - String nomeJogador2
     - int numeroDeRodadas
     - ArrayList<Integer> historicoResultados

     e os métodos públicos

     - String getNomeJogo();
     - String getNomeJogador1();
     - String getNomeJogador2();
     - int getNumeroDeRodadas();
     - String jogar().

     No construtor público o JogoDeDoisJogadores deve receber o nome do jogo,
     os nomes dos dois participantes e o número de "rodadas" que serão disputadas.

     Dentro do método jogar(), você deve repetir várias chamadas a um método protected
         int executarRodadaDoJogo(),
     uma para cada "rodada". O vencedor do jogo será o jogador que vencer o maior número
     de rodadas. O método jogar() deverá retornar uma String da seguinte forma:
     "O jogador [NOME DO JOGADOR QUE VENCEU] venceu o jogo por
     [NÚMERO DE RODADAS VENCIDAS PELO VENCEDOR] a [NÚMERO DE RODADAS VENCIDAS PELO PERDEDOR]",
     ou
     "O jogo terminou em empate após [NÚMERO DE RODADAS] rodadas."

     O método executarRodadaDoJogo() deverá ser abstrato e, portanto, não será implementado
     na classe JogoDeDoisJogadores. Ele deverá ser implementado por qualquer subclasse concreta
     da classe JogoDeDoisJogadores, retornando
         1 se houver vitória do Jogador 1 naquela rodada;
         2 se houver vitória do Jogador 2 naquela rodada; ou
         0, caso a rodada tenha terminado empatada.

6) Crie uma classe JogoMalucoComSorteadores que herde de JogoDeDoisJogadores.
   O construtor dessa classe, além de outros parâmetros que você julgue necessários,
   deverá receber dois objetos que implementem Sorteador;
   o primeiro deles, digamos, "sorteador1", será o sorteador de números usado pelo Jogador 1;
   o segundo deles, digamos, "sorteador2," será o sorteador de números usado pelo Jogador 2.
   Essa classe deve fazer um Override no método executarRodadaDoJogo()
   que deverá funcionar da seguinte maneira:
   - utiliza-se o sorteador1 para obter um inteiro para o Jogador 1;
   - em seguida, utiliza-se o sorteador2 para obter um inteiro para o Jogador 2;
   - o jogador com o maior inteiro ganha; se forem iguais, há empate na rodada. Simples assim.

7) Escreva um método main() em que você:
   - criará um JogoMalucoComSorteadores utilizando um objeto DadosDeGamao
   para o Jogador 1, e um objeto DadosTriplos para o Jogador 2 (o nome do jogo e os nomes dos jogadores são livres)
   - chamará o método jogar do jogo criado
   - repetirá os passos acima, variando o número de rodadas do jogo de 1 a 100
   
8) Extras: 
   - Responda, olhando os resultados: qual o melhor sorteador? Você saberia dizer isso antes de rodar o programa?
   - É verdade que jogos com um número maior de rodadas tornam mais difícil a vitória ir para o jogador mais fraco?